［樹窿］入嚟擺低你心事 12

繼續

留名

冇人有心事

咁係好事

上一個嗰啲未回

若果兩個真係鍾意對方嘅
又唔係long d 要夾都唔係唔得嘅
佢係咪咁鍾意你 呢樣先至係重點

好掛念前女友

帽事嘅唔好諗咁多

如果人地都放棄左
咁自己點都要擺低唔好再ff有得繼續行落去

今個月尾就27歲生日,但仲係A0
呢一年呀媽間中都有催我拍拖,我心諗:那有女,_ _ _
而且我自己仲有個特殊癖好連屋企人都唔知
我鐘意J某一種係電視劇or電影既scenes
但一講一定俾人話我心理變態
我驚如果他日真係識到女,但俾佢知道我有呢種癖好
我驚佢嚇到走唔切之餘,佢同其他人講,我下半世分分鐘玩撚完

佢未到好鍾意我 但一定有大好感同緊張我
我兩星期之後同佢出街 咁我好冇表白 同而家嘅我應該點做好

想同你一齊分享開心唔開心既事
想對你好啲態度好啲多啲企係你角度
不過都得翻個想字

唉

我唔會煩架啦 我會忍住架啦

Yeah

咁你係咪好急？

又唔係好急
但其實自己年紀都唔細,都有少少擔心

咩咁變態
會唔會係你諗多咗？

鍾意既人要結婚了

唯有祝福佢啦

但新郎/娘不是你

拖拖拉拉咁好咩
我幾時先識醒

分手吧啦 再拖落去情況都唔會有好轉

你又出事？
今次咩事？

電話成日較住個忽擾模式 我想打電話都打唔到 講句半年快樂嘅機會都冇 雖然都唔多快樂 仲有好多事都令我覺得完全被忽略 返工攰我明 所以我依家都冇乜點煩佢 等佢想覆我先覆 但連簡單一個電話都打唔到比佢 有時都覺得自己幾卑微

其實你都出事唔少次
好似成日都唔開心咁樣
拍拖咁樣好咩？

半年就咁，幾時一世

唔好 但我一直覺得大家可以改 事實係得 但又好快打回原形

大家都要配合至得
拍到咁 真係唔夾就不如算啦
上次你男朋友入post嗰個態度
有目共睹

樹窿你做咩係咁改名

唉 我醒架啦醒架啦

唔記得轉翻名

我仲諗緊邊個新人咁勁係咁回post

take it easy bro

如果真係有心改就慢慢嚟啦

希望佢只係因為轉左新環境日日攰到狗先咁冷淡 .......

新post

24歲A0毒撚招女友

你都仲係一個仆街

我又做錯乜呀

各位絲打認住佢呀

正一仆街仔

得好愛的人突然無原因同我分手，唔知將來可以點，想自殺

好假

有原因既
你唔知姐

佢話好累問又唔答但一定無第三者

我乜都無做

你邊位

正一垃圾

工作VS女人

今晚到我講下心事

梳囉

你又有咩心事呀，你唔係得米啦咩

心事可以好L多

明明約咗之後又話唔見...唉

就快係條街喊出黎 忍咗好多日

忍d乜

Time passes
And you disappear

exact7ly

我屌你老母咩

女朋友成日都想同我打機
日日都打個陣要開Skype
大佬比啲空間我得唔得

叫佢唔使囉
安排吓私人時間

覺得自己對男朋友黎講一啲都唔重要
好多野都重要過我

成日覺得我係佢全部，但佢唔係我全部
覺得好唔平衡，自己好仆街

好放低喇喎

有無方法可以放低個肚腩

跑步

無訓過

有咩心事？

我的名字就是我的心事

嘗試放下吧

早晨
我真係搵唔到一個post 可以發洩
所以入黎呢個樹窿
唔貼題...可以唔理我

我有個朋友，佢老公對佢好差出面有第二個仲會出手打佢
好早已經叫佢離婚....拖拖拉拉又係返埋一齊
其實我真係唔想知你地發展成點.....你次次唔開心就同我講
講左一次兩次你唔聽...其實之後個789 次我已經冇心機聽

既然你覺得佢差...唔值得留戀咪離婚囉....
根本次次都用離婚要脅個老公...你老真係肯改一早改左
成日話佢應承左你....佢做到先拎出黎講啦

我知當局者迷....我都迷過....但係我成日咁聽你呻...我都好大壓力架

打完出黎都覺得自己好mean

有時候想幫都幫唔到
要佢知道結果受最大打擊至得
除非個男嘅肯絕佢

我覺得個男既唔想做醜人
睇下邊個忍唔到邊個咪提離婚囉
男人

點解女人可以一句感情無得勉強就可以結束所有兼斬纜

因為唔鍾意你囉 let go la

6,7年都可以咁 人都癲

莫教人分妻
你唔可能做呢個位
個男嘅又未免太冇用
個女嘅又太痴情

算啦

你老母，洗唔洗做到咁盡呀

一瞬間想通了，釋然了，在下一秒又想不通了，怨恨了，每天都在這樣不停的循環中。大道理都懂，可小情緒卻難自控。

唔想諗通大道理
只係想陪住你不講道理

屌呢句好sweet

都無用啦

獨自努力
由賤語 變為甜言

好想同佢講

why not
會俾人單tick?

係好多呢啲on9

若果人生可以reset
幾好呢？

啱啱收到一個傷我最深嘅人電話
佢叫我珍惜擁有嘅時間
我心裏面覺得好矛盾
你搞亂哂我嘅人生同時間
雖然我有責任
但佢同我講呢番說話
我覺得難聽過粗口

你仲理佢？

我屋企人嚟 點可以唔理

樹窿好慘

我係咪講到好似情人一樣？

reset左未必好架
活在當下啦

今日出門口覺得左邊有少少濛
以為眼鏡污糟 抹左幾下
點知都仲係無分別
跟住試下遮住右眼
左眼視力竟然少左大約一半
右眼就仍然正常

番屋企之前去左眼鏡鋪驗下眼
睇下個視光師會唔會直接叫我去睇眼科(呢個時候已經有少少心理準備)
果然個視光師幫我做完測試之後真係叫我去睇醫生

依家真係幾擔心自己隻左眼
個腦有好多問題飄緊
會唔會影響埋右眼?
醫藥費會唔會好貴?
左眼最後會唔會盲?

係

唔好咁快太擔心住 去左公院排期未呀

好想約佢 但當連傾計都要夾硬搲 唉

今年 19 讀完ive found dip 就諗住報啲三行課程讀 之後出黎做野 ，但係又想考警察
兩頭唔到岸 點算好。

同屋企人關係好差，唔明點解佢地講野可以唔顧人感受。佢地有幾盡就講幾
見到人地屋企老豆老母會比較理智同開通我就知世界有幾唔公平

我都想有好啲既父母
不過呢啲真係想下就算喇

屋企人無得揀
唔係話羨慕人，只係想你地對我都似番個人姐

send左email去poly約驗眼

唔好太在意喇

如果
佢暗戀咗2年之後一齊左半年 然後佢話"原來自己冇想像中咁鍾意你"而分手
分手2個月佢話對唔住 想復合
當然仲有好多野話自己錯又喊
咁點
自己用2個月話比自己知唔係鍾意佢㗎 唔好呀 但到佢喊住道歉 原來自己仲係鍾意佢
可能會覺得佢係咪諗通定性

但原來佢係分手果2個月度已經又拍咗一次拖
而自己係sad足2個月
咁又點

多謝你

Block左佢

點解次次都係有事先黎搵我
唔通冇事就唔可以搵下我咩
其實我好掛住你喔

另一件事

以前中五鍾意過一個女同學
同年同佢表白然後收左皮
之後因為自己太煩激嬲埋佢

後來都算做得番朋友
但係離開左中學之後真係好難聯繫
加上對自己無咩自信
所以幾乎冇主動聯絡佢

上左大學之後試過邀請佢一齊玩soc活動
不過都係比佢各種理由拒絕
想令關係進步，然而無從入手

最近聽講佢已經搵到自己另一半了
理性告訴我，我該放下了
但知易行難，有咁易既話其實我一早做左

長情是一件好事，如果你愛的人是你的愛人

只要你搵到一個比佢更好既女仔
你自然會放低佢架啦

喊到好頭痛

好耐冇嚟了 我又改咗名
唔知點解呢排冇咩心情post 嘢去ig
以前同親fd食飯 有咩特別嘅事都會想post
宜家直頭想成個del咗佢

有事鍾無艷

佢拒絕得你就好收手放低喇

咩事？

佢係咪真心想搵翻你架

同男友鬧交 其實小事
但我經常性比佢屌 無論咩事都屌咗先
有時很累 佢都講到明唔會氹我
但我有時真係覺得好攰
我都知喊係無用 所以唔會比佢知
因為喊都會比佢屌

感情咁易放得低就好啦

佢根本想屌你姐
btw你好吸引定佢性慾強

屌=鬧

一直中意ge男仔比好朋友搶左

唔緊要啦 下個會更好

[member] 想入黎呻
呢排成日都同男朋友因為宗教的野嘈
佢係基督徒 我係唔信 頭一次跟佢去教會
第一次去完嚇親 翻到屋企喊左 嘈交 之後分過手一次
因為唔捨得就挽回翻 我都知佢唔捨得 但我真係好無奈
因為宗教問題分開 雖然而家好翻 而家佢叫我 我都有去過一兩次甘 但有時自己都唔知點做好 [member]

講就易我都想咁唉

點解去完教會會喊

好難得咁搵到個興趣（掟鏢）
但今日勁灰，一個bull都唔中

佢有無話一定要另一半一齊返教會先

佢想我去 有時覺得好矛盾

同女友拍拖6年
最近佢同我講 我地見面越黎越少覺得我地關係好唔穩定 話宜家只係過得一時得一時 問我會點樣打算我地既將來 會點樣照顧佢多啲 如果唔係遲早會分開
但係佢講呢啲說話之前 我係覺得我地幾穩定 認定佢做老婆... 聽完佢呢番說話之後 一直好Sad

我可以點知佢係咪真心
憑佢果日喊 我係心軟哂
佢話果時唔知點解自己同人開始左
當人水泡咁
話就話冇野 但都有條刺
好彩佢肯同我講
而唔係暪我落去

係咪見到自己個frd又面左左
見到個男仔又怕羞羞
對佢又愛又恨既感覺呢

但係如果你搵到下一個都係hurt你
你會開始覺得愛情呢樣嘢好麻煩

識左個有男朋友既女仔 琴晚佢個fd問我係咪鐘意佢 即係點 認真我係有啲鍾意佢 但我知佢有仔之後都叫停左自己 當識個朋友算

你小心控制啦
投入咗就大鑊

佢好似考慮緊，又好似唔係...

唉 唉 唉

點解咁諗

唉咩

諗咩

發完夢 夠鐘醒喇

我都狠下決心了

考慮緊一齊

你 生活安好麼

對個男既都冇再有d咩 應該係話唔應該再有
而係介意好朋友點解要咁做
人地拎個心對朋友㗎

你醒咩？
你好矛盾喎

緣份嘅嘢唔關事
佢鍾意佢 你又鍾意佢
個男仔對邊個有feel至係重點
基本上都唔知邊個鍾意個男仔先

Hi樹窿

sor
醒左就應該唔諗

Hi

最近幾好麻

睇咗咁耐
你都好似冇變過
一路都放唔低
抽唔到身

我還可以啦
準備考IELTS 比較忙

個個都考試
唯獨我無

努力緊架喇

冇咪幾好 抖吓

少年 你想得太簡單了

不如你將感情寄託喺其他嘢度啦

如果 命運能選擇

😧讀緊第幾年？

過去唔想提
走錯步路 好大代價

說不定我跟你是同類人

搵興趣囉，搵到興趣人都開心啲
利申：搵到興趣（掟鏢）

番唔番舊公司做好，ex都喺果邊

可能啦⋯⋯⋯⋯

個胃日日都痛
係咪真係咁多嘢煩呀
真係食藥都冇用

壓力大

好
不過本身由其他事上調左去感情
要抽翻出嚟要啲時間

如果佢同條仔散咗呢

撞撚左先算啦

點撚解D女人硬係鐘意講撚埋哂D八婆野

冇嘢搵嘢講
屎唔臭都關佢事

而你係....

我認呀
有時候冇嘢同人講
就會講到啲八婆嘢做頭
根本講到冇嘢講

我想吊西

19歲時既小菊菊，有次同個好靚又有氣質既女同學一齊返屋企
程車毒撚小菊菊因為緊張唔識講野，就比個女仔話
我覺得菊花你要學下講野
因為呢句說話，毒撚小菊菊變左做一個比人誤會係女仔都撩既人

買副麻雀同繩，用條繩綁上去

去撳鐘啦 屌

人地講啫 你知自己唔係
人人都會講嘢 同男就可以
女嘅就係撩 食屎啦
咁咪唔使做人

無呀，拎出黎講下咋
因為呢幾年成日比人話似已婚人士，甚至比話無可能A0（你都講過）先分享下以前d毒野
（但係其實個陣都會同系唔識既女仔 不過都係傾學業野多 唔係溝女架我 ）

你未搵到目標追咩？

Tree hole 黎探班啊

不如tg同你吹水啦

睇我post

幾時睇

最近樹窿一定好心煩，雖然我個故事無咩特別

我成日都差唔多㗎啦
你出故未？

未呀，但係大綱大致諗好 ，不過呢排真係好忙好忙，等辭完職變返廢青先正式寫
講完辭到成功辭到要d時間

既然你記得我單野仲問我未搵到新對象咩

你仲未放低
唉

2個月咋唔該 最緊要係放低左都唔代表會有對象出現架

咁又係 唔係係女都啱嘅
你做嘢都忙到嘔咁樣

唔忙，以前星期一至五會做曬D野星期六日可以玩到電話無電爆數據
而家只不過係星期一至五既野拖到要星期六日做，今日仲要收工前幾分鐘先搞掂
起碼仲有時間去2轉wc同20分鐘食飯，再忙就不得了

特登拖到咁俾自己忙啲？

唔係拖到咁，而係多到做到咁，不過衰極都仲去到2轉廁所同食到飯所以叫做唔忙
忙起上黎既日子連尿都無得屙都試過 90後唔捱得，收皮啦
唔想訓覺，因為聽日起身返去又開始新一個星期既地獄

你都會攰㗎

藍絲 最近對有個A0仔好有興趣 唔識點著手溝

同佢傾計囉

未戀先失好多次

未戀先失真係好痛苦
以後唔好一吓投入哂

最近識左個A0好女仔
係d交友食飯群識既，群聚見過幾次，私下有傾計但目前仲未敢約出黎
除左睇戲食飯仲有d咩可以兩個人單獨約出黎嫁
識左唔夠半年就單獨約會唔會太急太快

補充一下，問佢關於感情事果下佢有答過
之前有鐘意人但對方拒絕左(一、兩年前)，而家心入面好似仲有對方

最近發覺 如果係一個靚女真係好
識朋友都易啲

（其實都唔需要等到最近先發覺啦係咪 ）

唔一定嘅傻嘅

我覺得充滿正能量嘅人先易識朋友

Agger

到底大家同另一半有咩傾
有時果排冇咩特別事發生
都唔知講咩好

我同佢會互send連登好笑既post比對方

Same

Bret bret認唔認得我

係咪有冇人有冇人入面個合味道？

yes但我見最近無左有無人有無人d post

好似都冇左一段時間！！

深潛一輪再蒲頭 世界已經變得太快

喺依度相遇返

直接唔理佢唔溝通囉

每日都係loop住過，好悶
主動去識人，人地又好抗拒咁

係睇戲食飯最易約
我識人一個月都可以單獨約會啦
睇你點諗㗎咋

試就5050
唔試就乜都冇

但唔知點進一步溝通
我問佢有咩興趣，佢話打機
好啦，咁我都有打，咪問下玩開咩
佢話玩lol,我就話我都有打但好廢，幾時一齊玩下
就no reply

女？

你傾得好似媾女

Agger 巴打語景意識欠佳

梳囉
我想識多人姐

用好啲字眼啦

樹窿有無男朋友呀

Gay

好悶呀 無野做 又番到公司

入屎坑打個丁

我都想媾女 不過又冇心機

屌你我打完出黎 螺絲批都渣唔起

做咩用emoji

有目標再講

渣ga

做咩講左我個句

男女之間好少有純友誼

你吓吓都媾女mode
死梗

你想嘅話男男都可以有愛架

咁潺呀
雲起哥

我真係唔係溝女
想識多個朋友，多啲活動咋

呢排虛呀

我唔要愛情 齋flirt
死未

溝me

我係第二個post入group,都令自己多左個興趣，就係掟鏢

唔好打咁多 打到虛脫呀你

咁後生腎功能就咁差

Flirt me

有咩搞？

你識人可以用好啲字㗎

中文唔合格呀嘛
例如咩字

屌 真係訓 早抖！！明天再戰

Flirted

早抖

你係真唔係呀？

發返個hehe夢

屌番工都番到頹啦

探班留名

返咩工？好chur?

btw,會唔會係佢諗太多，覺得我好有企圖

係k巴

水喉學師

戶外工作多？

要做啲咩？

內外都有

落手落腳做囉

飲多啲水呀清

我一日飲水都飲2-3枝大

呢個post好gay呀

gay,由你開始

1/0?

why not both

好想去掟鏢呀屌

好日都唔多次呀喂 真係一個月先一次

攞contact啦

可能已經走左，抄唔到牌

屌 好攰

但今日好似housekeeper黎check房 唔敢訓 要起身執房 條八婆好撚串柒柒

啊啊啊啊啊
入黎大叫下抒發情緒

唔緊要 我唔會再搵你架啦！

好撚橙

搵我啦bb
分手？

come on bb

叫我？

散左一排 想搵個人分下心傾下計 但好地地過左一排就冇理鳩我

可以有事忙呢
屌我依排心情唔好好多野煩都ignore左個有感情煩惱嘅巴打 仆街覺得自己好撚衰 對唔住啊

其實諗諗下都明 冇理由要人承受埋自己嘅負能量架嘛 自己都已經煩到爆 加埋感情煩惱就更煩

如果計我個case 其實唔係你地負能量嘅問題 係我自閉左好耐 冇上tg差唔多成個月 冇on Line幾個星期 連親友whatsapp同facebook搵我我都起碼一星期先覆

唔使驚架 真係未必係你唔開心令佢覺得煩

咁我諗係佢單純唔想理我 對住我先自閉

搵野分散注意力，掟鏢

我做靶

糕糕糕

3, 2, 1 開始

啊 好撚痛啊

我死啦

On仔

我鍾意

決定要鍛練身體 決心變大隻仔

做乜撚嘢呀？

樹窿

打我

I am groot

你有冇瞓㗎？

有呀 今晚應該見唔到我

你今晚又發作

琴晚咁多人冇訓 今晚應該都冇人陪 發作唔起

癲佬

認真
唔關其他人負能量事
自己唔開心出事至係真
我直頭失控 tg都有巴絲打俾我放負過

你都係會發作

係嘅 係時候要自閉下

你瞓吓啦

我知佢都係會唔開心自己收埋嗰啲人嚟 但係都冇資格關心人了

佢唔出聲嘅 由佢靜吓啦

呢樣真係好緊要

me?

啊 啊 啊

啱啱我老豆返黎就發癲掟爛哂啲餸 然後我同佢嘈大獲 我呀媽成日都勁驚佢
因為我呀公有cancer 我呀媽同佢講佢就以為我地問佢攞錢洗 所以日日成個黑面神咁
佢係出面扮到勁好人 仲要好似有第二個女人 返黎就發哂脾氣

我呀哥又差人幾十萬賭債

有時真係勁羨慕人地屋企正正常常 依家日日都有事發生 人讀大學我讀大學 讀到咁灰 有時真係好想死 但係為左我呀媽我唔可以死

支持你

喺邊？
我幫你好撚猥瑣咁望佢
然後你只係輕輕帶過咁望佢
佢就會意識到你係正人君子

Mola mola 唔搵佢啦
如果你會主動搵我就好啦

好耐冇黎吹水

搞乜突然負左咁多

屌 係咪on9 我特登俾多£8星期五叫間野next working day delivery
佢啱啱send個message黎話your order will be delivered 9May 仆你個街啦！！

俾D時間佢囉

慘...請你加油...

家家有本難唸的經
加油呀 絲打
冇人天生堅強 有嘢記得講出嚟
唔知幫到幾多 但都希望舒解吓你嘅心情
公公方面有冇政府支助？

你點呀？

你俾咗錢㗎喎
冇得改？

冇啊嗚嗚
不過都好過standard delivery要下星期先到

你收到就得啦
啲錢收唔翻咁仆街？

應該就係

陰公 咁就冇咗£8

Hi 又係我呀
原來兜兜轉轉，個心都係擺唔低一個人

好耐冇見

負到一個點之後，相認

入一入隔離post
全部相認

竟然記得我

搵d野做
識過第2 個就搞掂

成功交換左電話 佢表示對我ok
到底男仔鐘唔鐘意多野講嘅女仔
男仔頭個種多野講 唔係8婆個種

個個唔同
斷定路到

兩個月前約食飯
佢話盡量
點知佢依家真係約食飯
但中間計都淨係傾得兩句
睇唔透

就黎21歲仲a0緊，好想有女，兩老都開始比說話我聽，奈何生活圈子冇異性，亦都唔想隨便搵一個，騎牛搵馬。一直都有叫自己順其自然，但係總有一種無形壓力係到。個個朋友都話我性格，樣唔係好差，應該似係食好多女果d黎。但係自己有苦自己知

呢排追緊個女仔(一直都幾fd的) 前嗰排佢同左個仆街仔一齊 俾佢呃左隻豬 啱啱將呢件事攞左出嚟講 須則我冇處女情結 但我覺得我將來(即使係咪一齊都好)會放唔低呢個結 再成為我同佢中間嘅刺 我唔知可以點

咁多人講我都講下先
之前同女朋友long d分左手
我知大家都唔捨得對方
佢返左香港我都約左佢幾次出黎
但係我每次tum 佢都講錯野激嬲佢
好憎自己 佢明明比左好多次機會我
到上個禮拜終於無再理我

每次諗起佢好怕醜咁點頭話可以比個處我
我就會喊
好後悔同佢講左分手
好後悔無好好珍惜一個咁愛我ge人
以後都應該唔會再有人咁愛我

做人好痛苦 所珍惜嘅野全部都冇左了
如果唔係怕死左冇人照顧兩老 一早就自殺了
每晚都失眠 情緒起伏好大 覺得自己生無可戀了

盡量呢吓都冇乜機
真係有心 點都約到

啱至追啦
兩老嗰啲由佢講吓囉
急冇用嘅 21都唔係好大啫

你介意 就算啦

唔好再犯同樣嘅錯
有時候就係失去至識珍惜
記住珍惜呀

Hi樹窿
開工前上黎吹2句

世情都係多變數
中招得多 自然會識點做
或者你聽吓歌
可以喊嘅就喊哂出嚟
俾自己鬆吓
日子仲有好長 行埋落去再定好壞啦

早

早晨

樹窿巴幾時出pool

唉 我唔敢諗
我唔敢信浪漫

浪漫就唔洗相信既
相對信對方先係

太投入就會盲目落自己嘅主觀度

等揾到真心既對象再講
我都唔記得呢種感覺係咩
靜係知日日番工放工番學放學

agger

起身又嘆氣 唉

諗都覺得慘
都唔知幾時會出pool
心有餘悸

你讀緊書都好啲 有小小女生圈子

樹窿唔係絲黎咩

我兩個性別都得

佢有同我講過 但我唔記得左男定女
所以我當佢巴

對唔住 我好內疚
知道你咩都block晒我 希望你見到
我已經好知錯
我想做返朋友可以嗎？
就算唔得 可以比我見到你分享既生活嗎？

當我巴仲好

算啦 在心中祝福佢啦

原來係絲梳
咁你唔洗愁啦

我想做巴多過做絲
真心
可以揀嘅話 我會做巴

睇個人啦 有時候 抗壓能力高再講

唔知點解
我覺得自己做巴會好啲

琴晚又有人玩估歲數
完全估唔到我幾多歲

我反而無諗過做男定女會好啲
反而個啲你揾到意義做人 都唔分性別
你做既野 對得住自已就得啦
你歲數我又估下先 22？

屌 初戀對唔係初戀真係好慘有d位 唉 定係人嘅問題

我就嚟搵唔到意義喇
估錯咗

心理關口 不過的確諗起對方對你做既野對第二個都做過係有心有不甘 不過呢個年代 你唯一可以做就係唔好諗

過下過下就揾到
唔估啦

唔好比較就最好

睇你過得唔算差 仲讀緊書 諗咁多做乜

問題係佢對佢做嘅野未必會對我做
因為過左初戀就唔再清澀 定因為對像係我

我一啲都唔覺差 未去到資源短缺
只不過太多嘢發生 煩到仆街
覺得太煩膠 攰啫

你點解諗到咁
人人都唔同 佢對上一個點係一套方法
對你係有你嘅一套方法

我好想講我啲野比你知睇下邊個攰啲
但如果有人mon post我會自爆

加我tg
Mochiaaaa

每個人性格唔同喎
如果佢對你方式唔同 姐係證明你唔係佢上一個個一類人 用左第2套方法姐 你咁樣咪姐係比較 無得傾落去啦

唔識加人我開左2日但無用過
你比個網址出黎得唔得

梳囉 你唔好咁啦

例如佢果時會寫信比初戀話好掛住佢呀 驚自己好唔捨得佢 打工買機票比佢呀 不過佢果時long d又係初戀 所以都唔出奇嘅
但係近排到我同佢要long d所以我諗返起zz
不過都係sun下姐

傻嘅，邊個話要搵到伴先開心

你同佢一齊咗幾耐？

冇話過呀
你諗咗去邊

你比較=已完
人與人之間一有比較等死
你仲要係情侶身份 唔洗講啦
心有面有條刺就一世

好似都無講過有無伴既問題

葉秋 你恨女恨到發燒

說話並唔係咁講.......

乜唔係講緊呢個話題咩，岩岩

你燒壞腦

梳囉，返工返到傻撚左

但係傻左好似好過清醒

所以咪放係個窿入面 磨返平小小等自己好過d
唔生都生左

慢慢嚟啦
不過真係唔好比較
好辛苦㗎

個窿入面
梳我心邪咗

前個排入左個連登谷，入面有幾個人係咁講自己有幾錢

其實，有幾多真係自己搵

梗係啦

講之麻，又無話係真

有圖

搵到係本事嚟嘅

新人報到 ，失戀同時發現樹窿，好痛苦，生活空虛寂寞左好多，日日唔知有咩做，係咁訓覺，唔知自己想點
樓主 有樹窿好開心

Hi 好耐冇上黎添…

失戀最緊要比多d野自己做 我覺得

有咁忙得咁忙

忙到唔得閒訓咁款最好

咁就好喇
起碼幫到你吖

我已經係咁做嘢㗎啦 但係我一靜落黎 我就諗起佢啦

覺得拍拖好麻煩
但內心又想拍
奈何連可以發展嘅對象都冇
已經有一個人過日子嘅覺悟

好似我呢種一個招牌跌落嚟會壓死幾十個嘅平凡人的確要冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下本銀行存摺有幾多錢先

唔知自己係發自內心享受單身
定係冇得揀之下說服自己接受單身

如果過幾年都係單身會去叫雞
趁自己機能仲正常嘅時候享受性愛

講過嘅嘢可唔可以算數啫

1. 拍拖還拍拖 享受性愛還享受性愛
唔好為左想享受性愛而拍拖

2. 其實拍拖都有好多好多野煩

鍾意咗一個人 但覺得冇機 因為覺得佢唔會睇得上眼
明明佢完全唔係我鍾意嘅類型
但亦都係因為佢 我開始的起心肝要扮靚
我想自己可以靚啲 希望可以拉近我哋之間嘅距離
我想自己唔好咁男仔咁粗魯 因為我怕佢會唔鍾意

雖然應該冇結果 但冇計啦 鬼叫我鍾意咗佢咩
唯有繼續企係佢身邊 可以見到佢就夠了

我覺得兩樣野同時間有先係最好
但如果兩樣都冇而其中一樣用錢係買得到
咁都唯有用買
從來唔認為拍拖只係為扑野

拍過，我都知麻煩

好好多啦 都係努力改緊自己 仲keep snapchat緊

有份project比人抄，仲要比佢入左全班最好頭十
條氣好撚唔gur

啱啱走去send email投訴佢 等fail啦你仆街

告唔告得入先

啱啱先send邊有咁快知
有嘅證據send晒啦 告唔入都冇計
經一事長一智囉
唔通比人抄都唔出聲咩

性愛就買到既
不過做完又係空虛
所以呢樣我睇得好開

其實點証明係佢抄你 唔係你抄佢

頂唔撚緊

未試過點都要試下嘅

打機麻醉自己

你點呀？ 我好耐冇上水

無嘢啦
應該

點解覺得佢唔想出咁既

母親節點出呀？
一出阿媽實炸型

下…唔好嚇我啦
應該都係母親節先出唔到姐

真係 ？
我記亂哂啲case

孝順好事黎

太多人有心事

個post我冇追好耐喇
由第五個開始冇追到
要溫書 邊度記到咁多嘢吖

啱啱睇到你個post
睇到喊咗
世事無常 或者另一個角度睇
佢走咗係一個解脫 冇咁辛苦
佢已經俾咗好大鼓勵俾好多人
請記住佢嘅精神

未揾到工阿屌

鐘意左個有男友既女仔，唔知係咪俾佢收緊兵

繼續努力啦 實搵到嘅

重點係佢有男朋友
廢事人誤會啦

加油

你點呀今日?
我今晚潛水

你今晚潛水？ 搵鯊魚呀

搵你

我係宇宙搵緊生存空間

冇呀 叫下你 個人好似會定啲

Btw點解呀

EX最近有個好緊要嘅test，應該點樣問佢結果如何？定係唔好理佢好？
利申：我有新仔所以飛佢，佢好唔捨得

病咗 真係太攰
今日瞓咗好耐都見攰
又要溫書

唔好理佢喇
佢亂諗仲慘

你一時正面一時又咁灰

放過人啦

快啲好返

精神分裂緊
第三個比利就黎出世

搞到咁 你迷失方向咁喎

放心喎，我仲知道自己係邊個喎

無朋友

放膽去識人啦

你開心就得啦

開心呀，起碼我仲生存緊

對自己好失望
出現信心危機

發生咩事？

做咩唔開心？

我係一個廢物

點解呀？

自己都唔知自己想點 好撚無用

有心事 不防講出嚟
再搵原因

唔緊要，我係一個垃圾

你做乜咁灰？

9up下姐

你係咪㗎？
唔似鳩嗡喎

放工去掟鏢

你真係好鍾意掟鏢
Btw你幾大呀？
好似諗嘢都成熟咁嘅

晨早流流開會

93年

陰公 攰到嘔

我仲以為大啲
你近派淨係掟鏢？

我唔係唔佢，只係驚佢利用我的信任
你話同佢無野，唔係唔信你，只係想自己安心啲，無信錯人先想比你證實，但你卻唔肯去證明自己
男人都要安全感嫁

只係普通咁問下你野，又話我唔信你乜乜乜，點解要咁大反應

打機掟鏢睇小說

我又係衰嘅，遇硬越硬，全力反擊
鳩up完，係時候開工了

你太上心，一輸你就好傷

如何不上心，她是我一生中最愛

學會放開

放不開
唔想讓佢比人，我好自私

咁點幫你

聽我9up已經幫咗我了
飲返杯啦巴打

好灰機
鍾意左一個人差唔多兩年
但佢成日hea回同藍tick我
雖然見到面嗰陣係好好傾
途中試過同一個異性交往 但最後發現自己真正鍾意既係佢

咩情況下見面？
一大班人？

如果係分開咗 就唔好勉強喇

未分
我亦不想分
想同佢結婚過人世，但未係時候

咁葉秋做乜叫人放開呀
佢係咪因爲工作所以要咁樣？

我以為分開左
梳囉

笑到仆街

有得你摷仲想點

唯有向好嗰方面諗啦 依家嘅我都唔係追求呢樣野 我只係想兩個人簡簡單單一齊

你俾心機考完試先
唔好理住 到時再表白 煮到埋嚟就食

但有時候我唔想諗住佢架 即係溫溫下書會諗住佢咁

你一諗起就係咁咪書
不停背嘢

最後見佢好忙咁
就同佢講忙就下次先食
點知佢真係話好
等我仲曬心機整左野俾佢
覺得自己真係好蠢

唉，乜原來而家呢d狀況周街都係
真係唔明d女人想緊乜

我仲未接受到 我唔知點 忽然間好冇安全感

I know that feel，等陣我已經約左條女出黎講清楚，一齊就一齊，唔一齊就算，無謂浪費大家時間。

我驚自己放棄又會後悔

最近同女朋友之間有啲問題，然後幾晚發夢見到前女友

溫你既書考你既試啦

1對1。

係咪當左你好朋友?

似係

所以咪叫你放開啲

我會嘗試架啦唔該各位 搵緊方法

佢唔理你？

冇耐性你乜都做唔到

今年可能畢唔到業

咩事

之前exchange
自己拖延症 就黎畢業course未transfer到番黎
可能要讀多半年
唔敢同其他人講 但我真係好驚

未遇過呢個情況，但我覺得如果容許
又唔係衰d 咩特別野
其實defer 半年一d 都唔長
而依家又未確認係defer
唔洗咁緊張住

我大 同一屆既同學3~4年
大家出到黎做野
咪又係生勾勾一個人
同佢地一d 分別都冇

鍾意咗個可愛女同事
不過唔會有可能
好彩有樹㝫俾我鳩up

我已經盡力遷就佢，但係為咗一啲小事將啲情感發洩係我身上，拎我來出氣，我覺得好無奈。

個EX 光速帶新菜去八婆飯局食飯
原來仲係咁衝擊自己心靈
立即block 柒左佢
感覺自己好小家, 但睇唔到一定唔會再傷自己心

覺得自己好痴身，好想改但改唔到
冇乜安全感
利申：Long d ing

叫下春先

樓上位絲打
其實你自己接受到佢唔似男朋友咪得 但當你發覺有啲唔對路個陣其實就係開始接受唔到了 同男朋友傾下 如果佢覺得冇問題/冇心改 而你又接受唔到佢咁 咁咪唔好勉強大家一齊
我曾經好似你咁 最後我頂唔順分咗手 因為佢俾唔到我想要嘅嘢我
我諗你要考慮嘅係 如果繼續同呢個人一齊 你會唔會開心 會唔會要受委屈 如果你預見到有一日你會頂唔順走 咁就快手斬纜好過啦

關係似是而非先慘

生日又如何？
亦是不快樂

鐘意人又點，戀愛就是傷

手足 受傷都係一種經驗黎

我覺得如果你最尾就算決定唔追佢 都要做超FRIEND既朋友

真係鍾意又點會只係想做朋友

矛盾既係追唔到可能連朋友都冇得做

就算 冠個名係朋友 都會有超大既圍牆

咁就要睇你賭唔賭呢個遊戲

分得手啦

淨係你付出嘅話會好攰㗎喎
有冇人提吓佢有問題？

都啱嘅
你心情會好啲就最好啦

Long d⋯⋯
冇得成日見係會冇乜安全感嘅
盡量配合時間啦

Add 我tg
Mochiaaaa

賭都唔使 輸硬
你鍾意得就唔會唔追
愛恨差一線

朋友又有乜意思

人地冇心 你有意
食哂屎 唔會放手

有踏出一步既心
原地唔郁咪仲衰

所以我葉秋個句係真理

撞撚左落去先算啦

今晚聽下人講野

好sad…… 同男朋友讀唔同學校。佢成日間唔時會約下其他女仔單獨食飯。本身都諗住隻眼開隻眼

sorry 㩒錯制 手殘 繼續……

本身都諗住隻眼開隻眼閉 但真係過唔到自己個關 自問無同其他男仔有extra既接觸 除左做project。

Halo

其實性係味係一段關係好重要,唔配合係味好難一齊落去。。

前日到琴日仲係癲癲地 因為佢唔再理我 好hurt...
好難得下定左決心
要狠心咁忘記佢 企返起身
依家醒左 又覺得好無助
好想等佢返黎....

完

唔好忍.. 如果仲唔太愛 收手啦
襯仲黎得切

搵野塞入個心到

聽日考試
完全冇緊張感
溫完好似冇溫過咁
係咩情況

信心十足

咁夜仲有咩可以做.. 醒返 個腦嘅思緒有空窗 就會狂諗起佢....

好愛佢
好想咩都為佢做晒

打機，打飛機，睇書，睇電視，睇波...
隨便你啦

唉。。。
我搵唔到法國醫院護理課程hd個申請表。。好灰
定係佢而家已經冇開課程冇收生

啲信心都唔知邊度嚟，明明就係件垃圾

你幾愛佢 佢都唔會感動嫁啦

應該2月開完課程，未有新。
聽日打去問啦

thx 巴打

完左就完左
做乜都哂氣

點解你會知既

我決定戒J

mission impossible

要拍到第幾集先戒到？

直至世界停轉日

其實戒黎有冇用

揀科唔想打personal statement 呀

我覺得無

打左可能有少少bonus

樹窿樹窿，你之前講俾身份證係正常，但係我係俾佢影印咗出嚟仲有我簽咗張類似收據嘅紙，唔知係咪你講嘅簿仔我啱啱上網睇到有Ｄ人被盗身份證借錢，我嗰張身份證副本無寫到copy 點算

你返邊種？
我嗰張副本都冇寫copy 都係影印
邊間？幫你問吓

唔該你呀樹窿第一次做想賺retake 錢

搵唔到係邊間 應該唔係大型嘅
做嘢求其啲
但即日paid其實都唔會做啲咩
純粹要record 身分證明係好基本
你個朋友冇俾到都攞到糧 嗰個負責人都幾唔小心
有咩事佢要上身
因為我返酒店嘅 大型就冇咁驚
實有得追

我朋友係第二間，唔係同一間。同埋我呢間有幾間分店

個蛇頭熟㗎嘛
識唔識其他蛇頭做同一間？

自殺囉
人唔死點成長？

做乜變咗毒舌嘅 葉秋？

攻擊人比被攻擊更開心

咁講，與其比人傷去傷心
不與傷人更開心

short咗

做乜咁自卑？

心態改變
以前成日都太過關心
但比人當煩膠
咁我情願唔再關心
屌下人仲開心

唔出心都唔洗攻心既

唔攻點開心？
唔通你係受

唔使咁樣嘅 傷咗
咪回吓氣先囉
我一路俾人話偽善 咁又點
呢個係我嚟
迎合所有人只會自己辛苦
關心人唔係錯 總有人明白
唔係唔變 但要變得更熟人性
傷人盞累死自己 又唔開心

不過講真，我係好關心人個種
會記得好多野，不過冇人會理解囉
人地就會覺得好煩膠
咁不如我唔再關心算

啱，Ｄ人良心當狗肺你提佢就屌番你轉頭睇佢仆街死好過

佢地話你咩？
你點樣關心佢地？
講嘅時候係點？

有陣時要撞板至識點做
再關心再勸都冇用

佢地冇係我面前講我嘅，但我經第3方得知
佢地有時講左啲野，之後過左好耐都冇做
然後又提返，我就話你之前唔係做過咩
之後就屌我撚有咩

佢冇做到 梗係答撚有咩 咁啦

咁我撚知咩
我以為佢講左就做嫁啦

呢啲唔使理 你冇錯到
唔使咁灰

祝你好運

呢d野試多幾次就無咩好擔心架啦

唔鍾意攻
但又唔想做受

why not both呢

唔好咁好無

感情事，放得嗎？

請放

放啦

我覺得我會一世自己一個想主動嘅時候好驚比人拒絕
好被動又好孤獨，唔知可以點

你之前俾人請過食檸檬

其實
一個又有乜問題
最緊要識得搵開心

你唔敢搵人咪珍惜其他人搵你既時侯

啱啱散咗兩個月
求復合又無機，前幾日撞到前度拖住第個
心已碎，但又未放得低
想快啲過啊啲日子
但又唔敢搵第個

同感，唔想再痛了

用返我之前個post講過既說話
你會心痛係因為你對呢份感情係真心，係好事黎
個個都要時間先會痊癒，呢段時間可以去試下新嘗試 唔一定話要出去識朋友
睇開日劇去睇下美劇已經係新嘗試 ，話唔定會發現呢個世界有另一番境象

出去二號窗交錢拎藥

診金60，藥費10蚊，需要時隨時入黎覆診

唔算食檸檬，因為我唔敢表白不過我應該唔會再揾到互相鍾意嘅人

等待同埋噯味嘅感覺太辛苦啦，我覺得自己一個先唔會受傷，冇期待先冇失望嘛

已灰

定係要大膽d?

搵到對象, 就老撚都撞落去,
到失敗個陣, 先反省有咩做得唔岩
咁到下一個, 成功率大增

同樣兩個月
好快就無事架喇

要嘗試踏出第一步
唔試點知有咩結果？

關於愛情嘢我就唔太識 不過咁，我覺得你應該試下先。無謂到時後悔。機不可失，時不再來。你末試過你又點唔得，無嘢係可以完全掌握到。或者又有意外收穫呢

人地唔想做朋友又如何

認真？
都幾難聽

未改名

改咩名？

樹x

茶葉同樹都係植物啫

講呢啲

你試過同葉講嘢未？

有啲個名叫樹葉

如我像個垃圾

做乜咁灰？

今日啱啱分左手
好撚傷心 喊到隻眼腫晒

點解分手 利申本法師唔太通曉愛情，不過可以聽下

呢排考試 同男朋友少左聯絡
但都會keep住話比大家知做緊咩/係邊
上個星期我m到 啲情緒有啲波動
諗住嗲佢氹下我 點知一啲反應都無仲唔多理我
呢幾日搵都無搵我whatsapp無電話無
諗住佢仲有一科要考 我就無出聲
但係琴日考完最後一科 明明完sem都唔搵我
琴晚好唔開心 忍唔住搵佢 問佢做緊咩
今日先覆我 就話不如分開下冷靜下

你嫌我煩 有意見 講出黎鬧個交咪拆掂囉
點可以一講就話分開 好撚傷心啊真係

因為我唔係津路

你男朋友會唔會係—時衝動先咁講？你地之間有無共通朋友或者你識唔識佢Ｄ好兄弟，或者可能會知道原因

對唔住我俾唔到實際建議，仲難過我用上級魔法

咁你係咩

喂屌咁似我嘅

我最驚搵佢啲朋友 搞到好似死纏爛打咁 佢啲frd搵佢講如果佢唔想聽咪仲尷尬 仲好似我係背後搞小動作咁

法師阿 幫我施點魔法好無
以後都唔拍拖了

好撚傷心阿屌

講完分開仲有冇同佢傾過 ？

無阿 唔知點講好
佢同我講唔係我既錯 講埋句sorry
我就無覆佢了

六索

你有無朋友熟佢地？你睇下有無辦法打探到佢近況或者等幾日睇下佢有無揾你

幫你施加法術無用㗎你第一次拍拖？咪當一個經驗。本法師之前係魔法考試被人加害，依加要等多年考試。我都未放棄我魔法之道，你唔準咁快放棄

聽日本法師打牌做索子先

卡龍都要上喎！

Ok 等我用千術先

有架都 但我唔想搞到全世界
第三次拍拖喇 鑊鑊都係咁
唔係遇著賤男就遇著呢啲玩玩下既仆街
都係個句 以後唔拍拖喇

法師阿你要加油

一起你底....係咪比人食左就咁

無食到阿屌你

遲早咪又係比人食

無食到就散左 夠好未呀

佢食左你個心啦...

以後唔拍拖只係一時之計，唔係長遠之計。你都係過幾日睇下點或者有希望。你如果仲係唔開心或者有嘢諗唔通咪再上嚟傾

我都係因為被人害整到我個魔法考試失水準唔開心，差Ｄ準備用禁忌魔法整條仆街仔都係因為同人傾完先無撞板你早Ｄ休息la就嚟變食早餐本法師都就嚟要回下mp，唔係聽日唔夠mp出千術

次次都好傷心 每次都話下次唔拍拖
希望我就唔抱架啦 廢事失望 感情呢啲野點估到
我會成日上黎架

禁忌魔法
法師回完mp解釋下咩一回事好喎

咁我個人不嬲唔主張一見鍾情呢樣嘢
所以傾向鐘意先 同嗰個人熟左先 睇下性格夾唔夾
到我發現同呢個女仔相處得好開心 想試下發展嘅時候 我發現大家好多common frd 我怕俾佢知我對佢有意思之後 佢會避我 影響左個社交圈子
好啦 有一日我忍唔住 講左俾佢知 我對佢有意思 想睇下佢點睇
咁佢就叫我唔好啦 因為佢話岩岩散完 未ready， 一直係單純朋友咁相處 ，而且佢有個朋友 曾經同我c過 所以佢就叫我stop呢個諗法
咁我話希望我同佢之間 唔好因為呢件事kam左
佢應承左 最後真係冇kam到 仲成日見 一齊食飯
想問巴絲 我係咪俾人friendzone左

同另一半冷靜到就黎分手

自從同ex散左 開始驚左拍拖 可能對於我黎講拍拖有好多唔好既回憶
直到最近發現鍾意左自己既女仔friend（好friend）
好矛盾 一方面好驚拍拖 一方面又成日諗起佢
由唔知可以同邊個講

喺呢度講下啦
應該會有巴打有經驗
但你放得低唒Ex未先？

無乜希望喎

遇人不淑姐
唔係𡁻完鬆都未到最衰

話明禁忌魔法唔可以隨便講

啱啱返到香港
去旅行去左以前暗戀既人屋企借宿
先發現原來自己仲好掛住佢
佢中七走左都拍過幾次拖
以為自己已經放低左
見到佢既時候先發現原來ex個個都有佢既影子
最可悲既係一齊住左幾日先發現大家真係兩個世界既人永遠都冇可能係埋一齊
相隔咁遠連見個面都已經冇可能

放係心入邊有個位置就好喇

已經夠傷心

咁你個禁忌魔法可唔可以用係我身上

慢慢放低吧

會爆菊花ga

知道 都唯有係咁

調返轉諗好彩佢一世都唔會返香港
如果唔係我都冇可能move on
希望佢一切安好
雖然佢個人好毒好怪但都好想佢搵到個好女仔

你識得諗就好

你今日好Ｄ未呀你諗吓Ｄ開心嘢或者同人吹吓水會應該好快會無嘢我之前考試唔開心都係咁，加油～

between 我輸緊牌

一啲都唔好
陣間一收工就重遊舊地 去返我地開始拍拖既地點
雖然唔知去黎做咩 但就係好想去感受下當初既一點一滴 而加打字都眼濕濕

法師加油

點解要玩自己

你唔係讀緊大學仲有點解要重遊舊地，收工就番屋企休息吓

between輸仲多

如果佢都會掛住我就好

邊有可能

我個腦係咁浮現當初個畫面
利申出緊去了

係阿 完sem啦返pt姐
我個腦係咁諗返起啲畫面 開始第一日既時候坐係海濱同我講既所有野 我都想搵返

自討苦吃真係無人幫到你

忍住啊！早啲痛完就好了
其實真係好難控制唔諗
去打拳

你估我好想
我打算今日黎扔低一切喊到飽
聽日開始重新上路

我地就黎紀念日
之前仲特登cred左個日放假

唔好再諗，堅強Ｄ

17年後
我應該會再去一去個度
得翻自己一個睇下個超級月亮

17年後我應該侵略緊太陽

可唔可以打倒中共先

我都唔係好你幾多
14/3前三日先散
送咗呢一份咁刻骨銘心嘅禮物比我
離開

我唔夠佢打

點解係17年後？

知道了 我一次過爆真係好左好多
而加無咁撚傷心但好掛住佢呀

真係要加油 我明 真係明
望住啲回憶越黎越遠 真係好唔捨得
Wallpaper要換 whatsapp status要換 好多野我都唔想習慣 唔想咁呀

你好不好 我好想知道..

咁咪好希望你下次會搵到個好男仔

特定既現象
要17年後先再有

法師我已經決定以後唔拍拖

講咩

轉職尼姑因為一此情傷就唔拍拖值得咩？你前男友可能揾過第二個，你就因為佢唔再拍拖會唔會傻婆咗Ｄ

人地梳乎緊
你更應該要過得開心先啱

真架 我已經連續兩次比人玩鳩左
上次情份都療左兩年幾 今次再黎都係咁
我已經唔再相信所謂既愛情

我都明個種要活得比你好既感覺
但我做唔到 真係做唔到
個種扮開心扮無野 當咩事都無發生過既表現
自問無咁高演技

無叫你扮
係要搵啲真開心

所以咪話希望你遲下揾到一個仲珍惜你，愛你嘅男仔

吾輩已用神聖魔法加你幸運值，加油

啱啱先無左一個深愛既人
好難咁快搵到一個又再相愛
所以成日唔明啲人點解可以無縫接軌 一個駁一個

多謝你阿法師

明明年頭去日本祈左個大吉 點解會咁架
不過不幸中既大幸係 男朋友唔係有新女唔係無縫接軌 咁已經令我好安慰了
因為十個有九個分手既原因都係綠左

可能呢個就係你個大吉轉一個更愛你的人

法師吉祥
不過我都唔想咁快有下一個住 寧缺勿濫

都啱，調整好心情先唔好再留戀過去

你係大學生嚟，打低咁多人先有個學位點可以咁弱雞

我明白啊
已經不再嘅感覺好辛苦
你都係散咗一排，要啲時間嫁
仲要知佢有人追緊ex

佢好不好
最好唔好再知道

佢Block唒我，已經無得再關心了

我未放低到 對下一個都唔公平
可唔可以拜法師為好友
多謝咁多位樹窿

咁就算啦
祝福佢 你自己都要顧好自己

我無你咁慘 佢無block我都會睇下我啲動態既
你都要加油呀

頂

咁你要盡快企番起身唔好再咁軟弱
如果你遲吓見到我問考試野，你見到答我就得。多數係問番文。你幫到我就好開心
再諗唔通番上嚟

請block哂我
唔好俾任何感覺我

你可以block㗎嘛
同埋 未放低又睇到就一定會痛
你睇吓做吓其他嘢分散注意力

其實我無感覺啦
只係9up吓

知道喇 我會比心機
我會捕住你架喇法師

我好想成功 我要搵大錢

我唔係小精靈

有邊個唔想

笑左

好欣慰阿真心笑左

加油啊

唉 好撚sad

你說我愛你太多 就快要把你淹沒
總結：自私撚都係唔好拍拖 攬住自己過世啦

啱，唔好再諗佢。聽日—定會更好

無麥樂雞食唔開心

好想改變自己啲性格

講架咋
其實咪又係自己一個on99咁喊

咁批准你喊多一兩日la ,喊完就好停ok?
我個人原則係向你以德報怒嘅人一定要復仇。
你之後一定要俾佢活得精彩

本法師後日魔導學校有活動，我會大大聲屌條仆街仔等所有人都知復仇

咩性格

太易心軟 永遠嬲唔到人

我之前都係，但係我試過兩次已經唔會再咁
放過人等於放過自己我以前信係真，但事實上係假㗎。佢地反而會覺得自己係啱，仲認為自己無問題零責任，或者唔領情，唔認帳 所以寧願做加害者都唔做受害者。我唔係指故意害人或者唔幫人，而係人地害過你就一定要奉還
我已經用法術麻醉自己唔好放過傷害你嘅人，我由純真魔法師蛻變

問題係我唔識得點反駁

如果你可以而加屌鳩佢就好了
我會活得比佢好 但一定唔係而加

有無例子
那就好似我第一次，之前有個唔知係咪有個輕度活躍的同班同學突然間打我。雖然零傷害(因為本法師以前有食過吃夜粥，不過依家廢青完一排只係件垃圾),不過佢日日同我講隻抽，我就火都嚟就叫佢打點知佢又驚。後尾個老師聽到介入，我解釋嗰陣加埋粗囗，嗰老師駁都駁唔到。因為我講我可以驗傷整佢幾萬銀，條垃圾喊囇囗諗住插囗，我一句收嗲未到你回合佢靜咗。不過，因為要考大學我唔想整花佢嗰低入唔到我放過佢。點知佢第日又話同我隻抽。仲知整到佢有案底la仆街

放心我一定會屌到佢啪啪聲
我用咗祝福魔法,你一定活得好過佢

承你貴言
呢段時間 好難捱

捱過左就無事架喇

時間好快過，你一定可以捱過

咁易捱得過咩
我呢幾日好想搵佢 當咩事都發生過咁
問佢可唔可以一齊返

法師阿
勁驚自己忍唔到手會搵佢

上多Ｄlihkg咪唔會或者打吓機

唔好問喇
無結果架

已經上左好多
個個分手post都係我既足跡

睇吹水台啦
好笑開心好多

都有睇
睇唐洪分手

頂 睇到呢度笑咗

娛樂圈分手係幾好睇

笑L左

笑死 攞嚟賤

睇緊唐繼續戴光環
所以我從來都唔行扮弱者呢條路線

睇吹水台都睇分手野

成人台只會令我諗起佢
當 初

so bad

要出人頭地 要比昨天的自己好
唔好理人點睇 已失去好多
唔敢再浪費自己心血同青春

多謝你係我生命中出現
雖然從來無一齊過
或者有一日我會懂得放下

可能無出現過反而仲好

唔知道呢 或者la但佢一時一樣
但過一段時間已經放下
因為佢已有男友
無佢出現 都唔會咁想變同進步
將來唔想失去第二次

我已經唔知道係咪應該繼續無條件信人
到底係咪我無自信先搞到咁既結局

一齊睇開成人台

放唔低ex

點解

睇嚟你淨係可以睇站務台

要預咗有變數
人始終會出現 有唔同嘅經歷
痛就當上咗堂算啦
我成日覺得愈大打擊
個人愈進步得快 因為動力更大

你知唔知點解自己冇自信？

唔係
因為個陣為左佢 係成人台開左個post尋求意見

唔知點解

介唔介然我毒舌少少

睇番你之前個post 本法師屈指一算你地應該一個月都無

你做緊咩呀
我忍住冇搵你架啦 忍緊真係忍屎咁忍緊

頭先又行過你屋企樓下
但你個心已經唔喺我度
知你同其他男仔傾得好開心
我都係時間離開，再見

法師你留個tg好無

我都係
我就黎忍唔住

你想要

應該要id先搵到
用你個名搵唔到

點知自己id你留我揾你

搵咗，有咩想講

由一開始，第一次感受到有人肯為我付出，曾經以為幸福終於係我身邊，原來都只係我一廂情願。
到分開個晚，明知你扮好人，講咁多嘢都只係想自己好過啲，但我個心仍然不停為你搵藉口，諗辦法唔去憎你。
我放唔低你，我已經冇力面對你，點解你可以好似冇事發生過一樣，照舊有講有笑，想我同你做翻朋友？真係好辛苦...

巴打你又點，本法師唔太熟愛情嘢唔太幫到手。 我跟緊一個，我盡力la

利申 絲打

佢拍過咁多次，可能好易就放得低，又或者根本冇放過我係心。但我呢個第一次真係傷得我好痛，根本冇可能即刻同佢做得翻朋友。但佢就不停話想做翻朋友，究竟係咩心態：（

一句，不愛妳了，就係咁簡單

唔愛唔緊要，但求下佢唔好再講只係想我開心、唔想我憎佢呢啲說話，放過我啦：（

呢啲說話其實傷害仲大 長手尾
總之唔啱唔夾就一句過
絲打 無謂再糾纏落去
你唔好理佢喇 或者你想嘅可以block佢
你要明白 語言偽術成日都有
唔好咁上心
做得翻朋友嘅 其實佢都冇點愛過

唉，唔愛就唔愛

唔好拖泥帶水就得喇

處女座係咪真係獨立得咁緊要，一開工就真係可以咩都唔on

關星座咩事

要覆你既 點都會覆

咪信埋啲星座
害死人

金牛撚在此

星座撚岩既話
我呢隻獅子座點解無霸氣無自信

我分唔清佢真心定假意
已經比佢搞到我街都唔想出，驚係條街到喊好柒，匿埋被竇喊算：（

幼獅

心智上既幻獅
btw你真係彈出彈入

屌啦，呢個post係我第一個長駐嘅post

同前仔分左手已經6個月 6個月中淨同左2個sp sex 希望暑假多啲仔仔揾我

利申 前ex 每星期sex一次

sor9

我原諒你

你又改名

喊到盡喊啦
佢對你嘅愛唔深 呢樣好肯定
加油 你值得更好

哦

我係一隻自卑既獅子

臭雞

樓主是雞

打個哦就咁大反應
打多隻字會點呢？

我們是臭雞

同路人

成日亂想嘢，唉！

咩星座都會亂諗嘢㗎啦
咪鬼信啦

興起就改

成日問有冇掛住你，你究竟有冇掛住我就真

有冇人明白

真係唔好咁上心

斷聯絡啦

我a0唔太明，但照咁睇，佢冷淡左

廢青全日冇出制街 就黎石化

廢青仲想出街

你又啱 ! 冇錢冇工開
有OFFER神 有冇搵工既神

去parttime post睇吓啦

520叫下春
唔知佢做緊咩呢

知嚟做乜
想知佢攬住第二個有幾開心?

我都係信佢無

你唔洗諗，佢一定有

有定無 重要麼

等佢快啲死心，唔洗咁辛苦

唔捨得